其實每晚玩死一個商場都幾過癮

班狗勁撚驚空投 仲妥協俾20分鐘人走
個咁細商場出過百隻狗

本身疫情好少少
點知班狗又晚晚玩啲商場都咪話唔甘

次次狗仲多過我哋，有春用

黑警仲未癲到唱歌都入暴動

其實認同 個期集中打一個商場 跟住無限loop
玩爛左大不了轉商場